麻煩經歷過親人離開嘅人入一入嚟

雙親仲健在，巴打你做好自己得佢地小d擔心已經好夠
得閒就同老豆傾下計食下野

巴打已經做得好好 叫做趁佢地在世嘅時間關心佢地
我老豆係初中果時就走咗 可惜果時太細個未知要孝順
依家最後悔就係當年冇好好關心佢
做好自己啦 同埋唔好俾自己後悔 想做嘅儘早做

低過95其實已經最好睇醫生

加油巴打
介唔介意講下咩事

其實離開都係解脫黎 佢一直咁樣落去 其實好辛苦 冇人會陪伴自己一世 父母總有一日百年歸老 依家多D陪爸爸 想講嘅都講曬出嚟 日後你就係媽媽嘅精神支柱 要撐落去！

老豆之前有無食開煙?
如果有食開加COPD，88%-92% 係可以勉強可以accept.
但如果無，低過95% 既話 就試下換電 加 第二度手指/腳指
同埋幫佢保暖再度過

唔得就去A&E

十幾年前阿爸腸癌，已經擴散左。
做緊化療期間，有一晚突然成個人企唔到。
送左入醫院check,已經影響到脊髓神經。
再行番機會好微，之後一直住係醫院。
有一日突然阿爸行得番，成家同佢一齊去飲茶好開心。。。然後我醒左。
個一刻我好希望永遠留係個夢入面，然後我用被蓋住個頭喊。因為我好驚比媽媽聽到我喊。
半年左右爸就過左身

巴打, 你已經比99%既香港人強大.
而你啊爸更加100%完美.

小弟係廢柴.幫唔到你乜.
希望你老爸早日康復,而你可以早日成家立室啦~~~

時間

我爸爸其實都啱啱月頭過身
我都到現家都接受唔到爸爸走得太突然，每晚訓覺前都仲係床到喊，我都好掛住爸爸，有時間會去返同爸爸一齊去過地方，回憶細細個同佢開開心心畫面。有時都後悔自己點解大個左有冇經濟能力反而因為工作同佢一齊時間少左好多，返到屋企同佢講完一兩句就要訓覺
有時好痛恨香港呢個OT文化，將OT變到正常化 ，反而令呢個同家人相處時間少左好多！就算你比我有幾多錢有咩用，可以買得返我爸爸咩？
但係我知道我仲有媽咪，我要係餘下時間到好好照顧佢比多啲時間比我媽媽，因為呢個係爸爸最後比我任務，希望我地成家人開開心心咁生活落去，而爸爸永遠都係我心目中，永遠都係我好爸爸
樓主要堅持，大家都是同路人

我媽媽前排癌症復發
係咁生腹水
早排佢去完廁所話自己隻腳冇力
我就扶佢坐低，一坐底係sofa就瞓低，我以為佢玩我，我一路嗌左5-10分鐘 佢都唔瞓
成家人聽到我嗌就起身睇下發生咩事
點知係斷左氣

巴打係咪有呢方面知識 有時聽啲醫生講完都唔係太明 好多時都係google吓咩how to increase blood oxygen level 之類
啱啱打咗老豆嘅主要病歷出嚟 如果有咩可以做嘅請賜教

買定袍著左先，咩faculty都唔緊要，反正佢唔知
後面果兩個就真係無方法

巴打我明白
傷心係一定
不過其實親人只係早一步去天堂
以後都會再聚嫁

你要做既 就係好好做好自己
令到佢放心

趁佢地仲喺度好好相處多d 啦

利申: 老豆一年幾前過身

唔好比自己後悔
我婆婆之前走咗時我冇咩大反應
因為佢在生時我已經盡量抽時間去見佢
一有親戚飯局必到
見得幾多得幾多

no la 我只係一個男護
下次係咁既話 做左我上面提既野之外，叫老豆坐係到度，因為坐係到個肺擴張會較訓平好

收到 多謝巴打

睇下醫生會唔會比個氧氣機啦 即時頂一頂
Btw 樓主加油呀 好好珍惜同爸爸相處既時間

最緊要爸爸要積極過每一日 你同媽媽都要
可以嘅話就去下旅行 3日2夜都好
人行到最尾有個宗教依靠下都好

醫學並唔係世人諗得咁勁，好多病既後遺症都係無得醫
btw 叫老豆食野清淡d 唔好太咸，因為假如個腎差埋一份既話，有機會令肺積水 透氣會更加辛苦

老豆走左一年多 後悔無多啲見同傾
學識面對 你要承全佢既意志
加油 我地會支持你